[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(185)

1man1 jar

名

高你少少咋喎。。

點私交到佢

你唔記得咗我係咩人咩

Yes?

Agger

你黎？

On9

你估下

我減緊肥 事實上都慢慢咁減緊磅 但係點解我覺得自己身型好似愈黎愈肥.. 扣喉有無負作用

唔好話我吹奏你

係人人都咁講你呀

扮咩唔認

比人咁樣玩可以捱到幾耐..

梗係有 唔好啊

37吋長腿

扣完個鼻好酸..

呢排只係掛住衝同獻花，都無乜心情

你預20-30分鐘到啦，就會谷到發紫之後大爆發

唔好扣啦

你發夢？

係 仆街警犬 有無人知fb 係grp留cmt 點先唔會洗frd版

20-30 好耐wo

你哋發夢就有份

飲完酒先扣姐

練跑一味衝無用啵

咁辛苦為咩呢

幾年前我剩係記得

193同好

喵喵b

想測試下身體極限 紋身 擴耳如果財務自由都會做
仲想要精靈耳

咁樣黎握like

谷人氣先，想睇就正評

時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊

唔咁做點吊你班淫0胃口

咩叫擴耳

去唱k

係呀，一開 FB 全部係同一樣嘅內容，就算 FB app 派番幾日前嘅 post 都無分別

耳珠

Fb 成日回帶

唔明水煙有咩好食

我有4粒 耳窩個d耳位都計既話

Pika!

🥺🥺🥺🥺🥺

試過食完咳到仆街

細個唔鍾意佢 覺得佢犯法
依家諗返 其實真係犯咗法又點喎

係咪飲甜野多呀。。
試下做（唔知有冇用

唔好咁傻啦

sosad]

水煙都咳..

係唔知點解可能吸太多

人生....屌

佢啲語氣。。。。

用煙斗

係 又驚個火機燒到自己

同埋無濾嘴d煙好熱

覺哥剩係係港島範圍

利申：過左18歲先去機鋪 到依加都無去過十次 打機白痴 又貴

利申 新之城舞王

玩灣岸

你班撚屌唔好想捕鳩我 真係現場開你拖

毒撚無frd點去

Mario kart 得唔得

都得呀

可摸耳stalk你

即場除你褲

Nds 抵玩d

一齊玩跳舞機

我要用yoshi

+1

房入面應該無閉仔

召喚貓貓

Mario Party Daisy真心好L勁

Me 唔除衫的

正

有無去警總？有條仔對眼真係

我玩超執刀同埋動物之森

氣氛上上

Ps4 唔岩我玩 d game 太複雜
我極限係zelda

大富翁？

Cooking mama 煮幾個餸就悶左

脫得多

棍巴

咁你都係

咁多人玩既 唔shy咩 我見到人玩圓型moon個部機 尷尬癌發作..

個d無郁得咁誇張 唔知 好多人圍住睇

？

見到d仔仔跳jazz funk 真係嚇親

好耐冇見

一齊飲 我要生命之水打左底先

貴圈真濫

飲住依個食oreo雪條🤤

黑撚貓巴係咪鐘意比南亞屌個？

屌到有中東呼吸綜合症

上次我都係ssp公廁見到佢釣魚

戒甜啦ching

棍巴個身

諗諗下覺哥都應該開個po

好似應該無錯正路Maybe大概我估無記錯睇嚟係兩個唔同嘅人嚟

啲po咁快推完嘅

佢應該唔會出現喺度（？

呢隻嘅朱古力味勁難飲
呢隻味未飲過

媽媽失眠

講故事氹你瞓？

唔會玩你

係咪要人攬

係又點

咁我呢係咪死臭八。。

@底線
聽日終於見到鬍鬚仔佢真係好撚正

諗好開場白未

面超細
高
個頭好型

我想同你交配

Hi 濫姐

應該係ig story之類？

濫姐做野唔洗你教

潛水先 一陣又屌我老母

你好呀師弟
我係你師兄呀 無論係我嘅轉工速率（平均一個月轉一間公司）同我嘅工作經驗 我都係師兄
交你電話出嚟啦 我帶你入行 以後我睇住你 由而家開始去我屋企住

你地個行唔講cv? 可以轉得咁密

講呀 我講做過邊幾間即刻請我 仲要想留住我

叻仔..

點呀你…

依加咁好做咩 聽聞好多直既依加都做

想做隻pika

佢哋執倉咋我係做幫人化嗰個位 得閒先sell吓嘢咁 啲直仔咪畀我點嚟點去執頭執尾囉成班豬兜都唔知自己係做緊工人

佢ig係咩

你囉

如果無水位都幾恐怖

我應該係益力多

如果你係一蘭
我應該係一無 所有

如果你係一蘭
我應該係飲醉酒嘔返出黎既福米

Wow so fucking funny

依條女好令人反感

站直
死大劣仔窩甩屎

我係193 fans

應該唔過fol到 我ig show得一個名緩fol

我想染依隻色.. 不過好似醜人多八怪..

佢低我見咁多個mb最難add嘅一個，憎死佢

佢個嘴好厚

應該整過 雙眼皮極深

我試下咋

拮我okay?

一定有
佢個鼻有隆過

通常隆完鼻個嘴都會變到好厚

做咩po我上黎

應該唔關事 可能打透明質酸一支打鼻打唔哂 順手打埋唇

可摸耳屌你？

隻色幾靚

係 所以想整下 我已經已經布丁頭

唔係
關事㗎

利申睇人造人好叻

後面嗰三個人好搶鏡

我都諗過整 不過unpredictable既後遺症 同埋唔自然都係算

想西裝play，不過好少見佢著到咁四正，btw patrick bb is mine

我又唔係西撞

我認架 我係柒頭皮

我又唔覺支那味 不過點解要咁樣扮台仔

我都可以扮台仔㗎
我國語學得很好哦

操你媽騷逼

閱

爸爸操我

好忙 好多人要操

你個twitter呢

好撚cute

覺哥應該點都正氣過monkey

今次覺哥得1分

快d po

有無寶寶有安眠藥介紹

本宮既香吻

想要

我嘅歌聲

見到巴打d post 忍唔住要比個like你

點解我搵唔到

唔係bi?

滅亡之歌

cbd 油

棍棍

唔好搶我對白！！

你想點見

Ok 唔好笑我又肥又細兜

我更肥更細

你終於都信我1黎

去到最後竟然係咁

我係交配星人
交配交配交配交配交配

暫時仲喺1字頭

我係單身星人

我要侵略你個星球 交配交配交配

ok come

嗶嗶嗶 開始降落 尋找對象
嗶嗶 發現目標

00後

爸爸幹我

ok coming

爸爸....

搞到你掃興sorry

岩岩down LIHKG
見到個member post
Hello 大家

hello

早晨

都差唔多18萬個回覆喎
唔好咁啦師兄

唔緊要啦 其實啲對話都係差唔多
你喺邊度加入都係一樣

你都好

我有睇少少
但唔係好知你地講緊咩

收到你既
冇咩事我翻出去先

挽留

咁我上去追下post睇下你地講緊咩先

（自己覆自己會唔會柒
睇完

多啲搵我傾計

唔會啊

坐言起行
我地開始我地既討論啦

I am very 開心 to be here

想傾乜

冇阿 訓唔著上泥r水吹
你問我答阿

你幾多碎呀

雖然無乜用 但係講啲敏感話題嘅時候加密好啲

-*禾今年20碎牙》_

好多後生新人

男兒口大食四方

0

好悶阿

瞓啦

Woo噢噢噢 無心睡眠

新人lm

一齊留名

原來心底裡潛意識奶共係戒唔甩

【請廣傳】香港攝影記者協會主席同黑警勾結！懷疑出賣示威者！

諗起某個老師

到底無大利益輸送都要奶共既人係咩心態

早晨~

你就唔靚

一唔一齊食餃子

射精5p字

反私交

我99架

yes!

咁樣睇落sexy啲

都同意

你不嬲都要同意我

約食飯

唔約我🥺

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(186)

未 睇埋演唱會先返

你約我啦

邊個！

EXO

燦烈

Pocpoc係男神

我幫你奶返乾

自爆！減肥！由188磅減到161磅（圖慎入）

好勵志

奶西達人

Me too

身高？

80kg 都幾大件事

岀黎喇 比卡超

我

咦 紅唇娃你岀黎做乜撚

真